華御結 正常男人一次要食幾多個先飽?

岩岩啪左兩個 好似無食過野一樣

食一個
之後落街食多個百里香先夠飽

3個

食收銀妹, 教佢整溫泉蛋

文職

下次試試三個
但三個就五十，好似有好多更好選擇
而且睇我而家仲好肚餓 ， 我覺得四個都未必飽

求詳情

唔太肚餓兩個加個湯其實都OK

我已經係唔太肚餓先買佢 都唔飽
一分鐘食完兩個
感覺32蚊好似跌左咁

你有冇飲湯，個湯子緊要。

又貴又唔抵 狗也不屌

正路應該四個勉強夠飽，正常男人嚟講

咁係你細食呀嘛？
一個飯團先得果150kcal左右
仲要8成carbs 2成protein
正常男人點會覺得飽？
定係你排骨又唔高 需求量都同女人一樣

me食到間鋪落閘

一個，加多個焗豬

無 有湯架咩

唔知係間間有，買兩個就送。

我暫時既感覺都要起碼四個
而且仲要係隔一陣先會飽個種 太快食完
四個我估都唔使三分鐘

但六十幾蚊我拎去食mc記可以飽到我夜晚都唔想食

要嚟食飽架咩？

兩粒真係女人都未必飽

幾錢埋單

下屌 無送比我咼

咁要黎做咩鳩

lunch 先會有，送晒就冇。

下 有湯係餐黎架喎

我頭先1:40都唔算lunch?

係喎，加五蚊

有冇人說式過由餓食到飽?食左幾粒?

試

你 有冇六歲
講緊男人咼

一個
利申做健身之前

應該要3個

唔知你覺得算唔算細食啦，我食最貴嗰個set，2飯糰+湯+兩個細小食我覺得算飽嘅

送你老母咩
加五蚊就唔叫送啦

2個都夠
利申 185

你下次加離飲下，好飲，

屌 咁都當正餐 身體唔好啊ching

點解d人覺得好好食

女人都要兩個啦

試過一次食5個先夠飽
之後冇再食過

話食一粒就飽嗰d女人係扮撚哂野

太難食 半個都不了

已經豪買兩個 點知都唔夠飽
你試下去老mc買兩個包，食完都唔飽你屌唔屌

講緊飽咼 唔好個種食左唔多覺supplement咼

未飲過個湯 唔敢講

佢舊野九成係飯唔當正餐當咩

正常都會買餐38蚊2個飯團+湯
不過地鐵鋪冇湯

我都覺有可能要五個先會飽

話食一兩個飽既都唔知係唔係男人

agger 扮細食 結果三點見又要食下午茶

半個

我就係地鐵鋪

10個呀唔該

買多個即沖湯囉

3-5
試過食三個
食完唔覺飽但都唔餓

早餐食兩個都唔夠飽

當正餐呢個真係唔會喎ching
有時經過見到又口痕咪買嚟食下囉

睇卡路里做人啦，一個男人一個LUNCH食800卡必要

兩個點都夠

1個半 我已經細食

唔覺飽已經好慘 洗左五十蚊

男人

即係最少四個

6個

4個 自己已經算大食

今個星期六就去百里香試下，睇下係唔係真係咁好食

1個都唔好食喇
直接去百里香喇

丫燦咩

我試過食7個先飽
利申唔駛比錢

華御結唔係得阿嬸架咩

10個
不過好貴

有學生妹

睇下金鐘m記張相
個個都排骨毒撚
問鬼到正常男人

好似係開比港女食

一個湯(最正係粟米湯)
兩個飯團
一個小菜

$56 夠晒飽

不嬲唔當正餐食

不妨一試

一個飯團
一個小食
一個湯
飽死

咁你去食m 記啦, 又要買又要屌.
而佢又唔係品質有問題, 而家只係你覺得$60 買4個先夠飽，嫌貴屌鬼姐, 講真而家返工地方大把餐廳食lunch 要$60 以上, 你想慳錢就餐餐m 記帶飯囉, 屌乜鬼姐

我諗我要3個先8成飽
利申 女人
夠竟要幾細食先會1個就飽

終於搵到個唔係吹奏呢間野既post

公司樓下華御結個收銀係後生大波妹 睇到眼都突埋

我食10個

8個+1個湯先夠飽

當正餐食食撚窮你都未飽啦

食呢啲野求飽嘅人有冇正常智力
有時冇時間坐低食飯就買嚟頂肚嘅姐

兩個

咪係 想食飽好心就食返正餐啦

話就話九成飯 但係掌心咁大舊 得嗰一兩啖飯想幾飽？我平時就買兩個當早餐頂到食晏嘅

要抵食又飽嘅就唔好食飯團食唐記啲垃圾包

因為北海道打風所有九月限定冇得賣

我一個湯一個飯一個小菜44蚊+夠飽
兩個飯都食唔落
正常文職毒男

健康工房d包飽d定佢d飯團飽d?

一粒百幾卡拎黎做正餐

早餐啪兩粒就夠
要嚟當午/晚 應該要4-5粒
但係唔值
屌個碟頭飯仲好

早餐就唔錯嘅
貪佢可以行住食
前一晚買定
慳返幾個字時間 瞓多陣

早餐一個

間野以前好up dup， 係科學園開無人食，成廿蚊一個飯團仔

去到後期有日佢係科學園洗樓，派問卷同就到期既飯團，果時仲以為佢執得

點知依家越開越多。。

呢啲唔係拎嚟做小食或者下午茶架咩

lunch 的話兩個我都ok，前題係果日全日office

$12個豬柳蛋

六十蚊夠食5個

應該都會幾飽

我通常食一個就飽

起碼6-7個先有少少飽，上次每種味買一個，買咗十幾個一次食晒

男人去華御結為飽肚

做咩近排成日咁多華御結post?
唔通真係有咁多打手

幾時出番粟米湯？？

我半個都夠, 咁撚大食

九月限定係鹿兒島

飽唔飽
貴唔貴
好唔好食

幾回事嚟

3個，然後通常買返嘢飲

利申正常男性

唔信

奸商

agger

圖定老母

日本旅行果時食七仔family Mart之類
都要食兩粒加枝飲品
講緊早餐咋

五粒 90
即係要90先飽 仲貴過simply life, canteen

邊個會食舊飯黎做小食 下午茶
飯梗係要黎填肚 食飽

24 一個平價餐 ，8 一杯新熧
再加兩個豬蛋 飽到你飛起

有錢

咁都俾你搵到位介紹，但係百里香嗰位會唔會好熱

agger lunch最少四粒

話說我一點九到食左兩粒
而加餓撚到

都係早餐食頂下肚姐

多數gym前食兩個補碳，你唔係諗住當正餐食呀

有冷氣

其實地鐵站做既華御結會將過咗一日期既
剩貨比哂姐姐
我間唔中都會落去問姐姐攞一大堆飯團

五個啦起碼
不過好撚貴

屌，6十幾蚊你買米煲飯夠你食個幾禮拜有突啦

食過幾次 味就唔錯 不過淨係啱攞嚟過下口癮

lunch我要1個飯加底+買啲小食先夠 有時就會買個嚟食 話食1個就會飽嗰啲人係咪有問題

4到5個
但食今多不如買其他野食

起碼五個，唔係嘅話唔係男人

華御結比左幾多錢請打手 最近禁多post請呢間垃圾

要一次食三個先夠

早餐一個就得 仲要隔兩三個鐘就lunch

晏晝食唔到一碟飯嘅都係拿型

幾時有飯團亞古獸圖

女人食兩粒就啱啱飽，但係32蚊可以有更好選擇

4-6 個會唔會好過份

兩個okay飽

利申：63kg

食開10個

兩個㸃會够牙。。試過食8個

早餐一個

午餐 3個$50 岩岩好

打個比喻$50 可以買到8個炒麵王 $11/2 仲有找$6

如果$50 比我揀3個飯團 同 8個炒麵王

8個炒麵王一次唔會食曬

一次食2-3 個 夠

性價比黎講 好似炒麵王抵啲

利申：好撚鐘意食炒麵王

想食飯團就食飯團架喇 理你有咩更好選擇

I know that feel bro

所以好多港仔又矮又排骨

真男人

三個都未必夠

唔會 間野呃錢 整到太細粒

128

Lunch食3個明太子飯團再飲杯水 乜都飽啦

百里香收4點幾,想收工食都無得食

一個都唔好食
真男人係會食爭鮮，然後飲玉冰燒消毒

30蚊
係日本超市買到半打飯團

Lunch食2個+湯，放工肚餓到仆街

坐底十幾廿個

呢間野本身唔係玩性價比, 大食嘅易主啦

好快肚餓咁解啫

同意 比我都揀炒麵王

得咩

食晏晝嘅話兩個飯團加湯都唔夠飽
當下午茶就還可以

I know the feel 放工攪到我買五十蚊燒肉加料

唔係大食 係正常男人食量

一個食藍色 第二個食紅色 第3個食黑色

有7折=4個
冇7折=唔撚會食，問題不存在

半打

3個加枝茶

三個

食兩個加碗中湯 但肥唔夠

利申 絲

其實算好平同飽

Pret a manger/ Citisuper
半份on9三文治都$20
食條wrap又$40
飽d要盒沙律$60

幾時會有折?

如果華御結搞放題
一個男人應該清到半個貨架

咁只係一間比一間仆街姐

華御結 啲打手呢 ?

俾邊個姐姐

出黎
一餐我只比兩粒你食 睇下幾耐餓死你班友

真男人唔會食

清潔姐姐

依位師兄 做咩位 ?

做 華御結 既 corp com ?

狗鐵學徒

樓上班人用能量當食量咁黎量度飽唔飽
我比一箱大白菜呢啲低能量大體積既食物 你食都未食晒就飽
我比半碗核桃呢啲高能量細體積既食物 你未食晒已經爆咗能量都未飽

嗰度兩個飯團都一碗飯咁濟
自己計下平時食幾多碗飯食幾多餸咪知要食幾多個飯團

10k一個月？

係

宵夜/下午茶間唔中食左就算，當飯食真係食到窮都未飽

兩個夠啦
食多過兩個應該係d好大份既死肥撚 有無廉恥

係好食既
不過起碼要三至四個先飽 太貴

肥仔食開4個
3個其實都ok 但唔會話飽

10 個❕

唔覺兩個飯團有一碗飯

同埋佢成舊都飯
好快就餓

下午茶... 日本人先係正餐.

3-4

買開3個加湯
不過通常食兩個飲埋湯就夠飽，另一個留返下午茶

都唔明點解賣咁細隻 on99 生勾勾

2個，但好快又餓 通常早餐貪方便去，岩岩好頂到lunch

小朋友未發育係唔願食野

因為佢壓到扁晒
你平時一碗飯根本飯同飯之間有空間
個飯團壓到實晒你梗覺得無一碗飯咁多

最少3個

白飯 16蚊

高登travian 大佬

最少兩個 好唔抵 料又少
點解又有華御結打手

買5個，拆開哂佢變碟頭飯

好貴既碟頭飯

飯少 餸更少 , 咁都 16 蚊

仲要 3 -4 個先夠飽

48 - 64 蚊 lunch 食依啲

人在做 天在看
睇下請左好多網絡打手既 華御結 幾時突然執笠 ?

btw 夜晚 7 點經過 都仲見到 成個架係貨
平時幫襯又小貓幾隻

如果有放題 食窮佢
好似食空氣咁

但無放題就食窮我地

咁細粒搵鬼食

16蚊 , 食材成本應該3 至 4 蚊左右
即係 75 % 係畀地產霸權同物流

唔好食 我向間華御結樓上番工 有日食lunch 我買左一舊番office 食 食完覺得點解好似冇食過野咁既 再落去買過 最後來回左四次 買到個妹妹都認得我 講左聲 又係你啊
自從個次之後 冇食過

邊間剩咁多?
通常8點幾都無哂

邊洗3蚊
如果淨係食材
1蚊都未必要

I know that feel
我食左兩個完全無感覺
巴打行四次咁有心

比我

早餐：1個
午餐：4個
晚餐：4個

應該3個

屌你咁都有得賣廣告

正常人
捱餓都唔好食華御結

DLGH

有次我買左兩舊加個湯拎返上office 食。
搭lift 上office 個陣，俾件骨精中女話我咁撚大食既

叫佢唔好扮細食

岩岩又買左兩粒趕上堂
明知唔會飽 再買多粒唐記菜肉包 八蚊
我敢講粒菜肉包分分鐘飽過兩粒飯團